尋找一個可以安慰既樹窿

負面情緒爆登

我都係

唉，好煩 樣樣野都唔如意